連狗Del咗TVBx幸福醫藥狙擊post咁撚大件事冇人講？？？

原Post
【狙擊幸福】仲敢係CCTVB落廣告？本團隊正籌備一個破解幸福醫藥產品既攻略

原post樓主開post 聲稱幸福醫藥報警 lihkg del post
幸福醫藥疑似報警，搞到個狙擊post無咗

連狗行返牙joe條路
跪低 究竟我地繼續留係lihkg係咪安全

連狗

收到黑警通知？

推
等解釋

唔清楚 但報警之後就del咗

係咪因為班狗開始做野

【李八方online】警fb出po警告追擊廣告商涉恐嚇 暗示國家領導人係「黑社會」？

@乞你武林功🅿️

推

再推

推到連仔回應

再開 新post樓主講明自己係外國
下面user自己分享買藥醫病經驗

再del先屌喇

下面有個差唔多既用住先

原post講既野全部係合法，恐嚇呢條罪係要以威脅實行犯法野先叫恐嚇，純粹提出要求並分享合法資訊根本犯法。

點睇林慧韡幫過幸福賣廣告

你記下佢POST頭講乜先

我就記得好撚大段既
有冇講過因為幸福要繼續用TVB 所以就要佢玩完 之類先

我印象中就有啦

而家有個新POST俾你
帶哂頭盔冇人多咀
佢再DEL你先咬喇
嘈乜撚呢

見到連仔無ban五毛已經知咩事

係咪要send email去要求連登解釋， 新手唔係太識用連登啲function😅🙏

林慧韡
你會唔會問人點睇林鄭幫共產黨做嘢

黑社會咪即係黑警嘅frd囉

玩完有好多意思，唔一定涉及犯罪。而且下文已經解釋左係用合法方法去杯葛同取代佢。正如環保撚會要求食店減少用即棄餐具，否則會杯葛相關食店，呢D完全民間自發既合法行動，點會犯法？

呢件事根本係警察係到玩野，指鹿為馬。我覺得連仔需要解釋點解要屈服/點解個post唔見左。

鼓吹犯法就話要載頭盔姐，合法野都要載頭盔？咁咪即係自我審查？言論自由去左邊？